頭先去酒樓張點心紙都冇寫有酒飲

點可以叫做酒樓？

我次次去酒樓都有叫酒飲
應該係啲阿姐見你毒撚先唔比你叫酒

我唔識 damn 返個飲酒 beat 呀嘛

-,-

因為你去左茶樓

枉我仲同啲 fd 子講我落 bar 飲酒=,=